希望大家做多一步

我明白 有好多手足出身喺藍絲世家 所以成日比人噤聲 好多人因為咁就理所當然做港豬封死自己喺平行時空

坦白講
就算你唔可以行出嚟 你都仲有好撚多野可以做

好簡單 幫手airdrop
搭地鐵搭巴士搭小巴甚至你行到出街 總之你都可以drop 你係淆比人知你係邊個嘅 咪改撚左個名佢囉

第二 用長輩圖洗撚死啲藍絲
既然佢地都成日send啲藍絲messages出嚟 咁好簡單啫 send多過佢地咪搞掂 出到力之餘仲可以收埋佢地皮

第三 幫手做下文宣或者應付下啲五毛
港豬啊港豬 喺屋企咪又係碌撚住個ig/youtube 唔通你會睇道德經？ 咁你咪幫下手做下文宣 再唔係應付下啲五毛 叫你應付嘅意思係聰明啲令到佢地收聲 佢地覆咩都好 你都可以照版轉碗 話佢地係曲 話佢地支持示威 咁佢地咪會收聲

講多一樣 宜家好多手足都有情緒問題 幫下手開解下啲手足 呢個亂世 好多人有野都唔撚出聲 所以真係需要你地幫手開解下手足 一個重點 總之你唔知件事你就唔好喺手足前面說三道四 佢地都只係想要個樹lone啫

真係真係 無人話過你一定要行出嚟 當然最好就行出嚟 行唔到咪喺你屋企做下野 唔好坐享其成

利申：發開口夢